８３１出唔出？幫大家數數呢個仆街政權做過既野

一齊數數呢個仆街政府，漠視民意所做出既下流手段

1, 黑社會斬人
2, 拘捕泛民議員,前民運領袖
3, 警犬執法極度不公
4, 私下暴力酷刑
5, 污名化香港人五大訴求
6, 假扮示威者
7, 大規模拘捕
8, 酷刑重罪
9, 派糖扮晒野
10, 誇大示威造成既經濟損失
11, 各種武力盡出
12, 老解拍片嚇香港人
13, 兵臨香港深圳邊界
14, 放風吹戒嚴
15, 放風吹緊急法
16, 關閉mtr地鐵站
17, 假扮對話實質廢話

歡迎補充

幾句講哂
831無大台 自行選地點
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

為了防止狗賊唔比搵律師，請各位義士發夢之前搵一個信得過既家人或者朋友交低一個時間，例如我今日去夢遊, 若果我在夜晚2200之前無報平安, 就等於出左事, 要搵律師。地點可能有少少麻煩, 要走幾轉先知, 但係都好過比人拉48個鐘。當然佢要知道你既身份證號碼同中英文全名。

香港人, 加油

刻意向示威者頭部射撃